# simple example chat

# todo: add rebbitMq для последующего медленного логирования происходящего в другом сервисе с базой данных

# todo: add worker для удаления мертвых соединений из глобального массива
